🇳🇬 決賽：比利時vs英格蘭 ，全部英超人

英超不概為世界第一聯賽

西甲狗完全冇聲出

韋素係我地中超人

英撚過到瑞典先算啦

作為一個英撚，見到咁既對手就得啖笑

上面仲有克羅地亞/俄羅斯

五毛

我車又贏

英撚輕鬆ko啦

咁英超第一，中超第二

差樓主一個

挑咪又係我熱D人

多得我地黑b咋

系

劇本 英格蘭決賽復仇成功

西甲狗-6有兩個球王就當自己成個聯賽都好勁咁

望住連加特+拉舒福特都拎到世界盃，美斯會點諗

要攞世界盃一定要踢過英超

英超又贏

米燈啦

講左啦

決賽真對決

可能第三對第四